屌 呢排晚晚發夢中夢

啲夢境內容仲要好寒 好困擾

夢既內容？

咁主要啦以前就發開一個夢嘅 即係我嘅意思係自己重覆咁發同一個夢 咁呢個咪就係一班人入咗 一座類似學校嘅建築物 而這一班人喺度玩呀玩一排之後呢班人就開始無啦啦傷害自己或者自殺 咁通常個畫面就無啦啦 轉咗去一間房 咁就係不過呢間房就係以紅色燈光做背景嘅 咁就有個女人無啦啦自殺然之後生咗兩個bb出嚟 跟住啲人就要儲齊某啲器官 然之後就可以離開間房 跟住個夢就會醒

其實平時都會發呢啲夢 我成日都sense到自己發夢然後要好用力掙扎令自己醒 但如果我醒完之後短時間內訓番我就會入番同一個夢 好似打機load save咁
咁如果我醒完想訓天光就要係咁用方法完全整醒自己令自己可以重新訓過 咁就唔會再入番同一個夢

平時都慣左係咁所以冇乜野 但今次比較唔同嘅係夢中夢 同埋夢中女性個角色存在感都幾強烈 所以有啲擔心

建議睇心理醫生

好好 其實我都唔敢同朋友講驚佢地覺得我痴左線

我有排都係，想醒又醒到，一合埋眼就即刻入翻啱先個夢，繼續翻個夢咁，個夢仲要係好寒，好多奇異位

不過一聽歌瞓就無事了 可試下

但可能由細到大都係咁我又冇咩驚慌感
我淨係覺得呢排太頻密好影響我作息 屌聽朝仲有9點堂

係咪聽啲soft嘅音樂會易訓啲
聽Joji好冇 但驚聽完仲易發夢

Head in the clouds

頭先發完個夢仲要準時4點扎醒 依家冇晒睡意 我都係拎份LT notes起身溫吓算

聽翻平時自己歌單啲歌就好，一聽就平安入睡

聽日九點堂而家未訓

好！我會試吓 麻煩晒chingggf你

我想訓...

諗起一陣會發呢D咁心寒嘅夢 比我實驚到訓唔着

發慣左就冇咩事 但真係幾困擾 想訓個完整嘅教都冇

今朝醒咗十幾次都係不停夢中夢
發夢自己醒左 原來未醒 再醒過 未醒……

哇 你最後點make sure自己已經番到現實...

夢入面睇嘢唔清楚 同埋「觸覺」上冇咁強烈感覺 eg 我發夢摸自己塊面係摸到 feel到 但唔強烈

呢個的確係 以前細個當我sense到自己發夢/夢中夢果陣會好驚醒唔番... 依家已經習慣到如果冇咩做會跟住夢個flow行 睇吓可以帶我去邊

真係好羨慕果啲一訓就訓得入嘅人

我到依家都瞓唔著

我8點先出門番學 仲有4hrs唔知點捱